記得Check下自己屋企人係咪選民啊

如果係的話可以同佢討論下邊個好

推

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推

推

我無嘢講

依家先check?
都過晒7月2日
遲唔遲啲

依家就算check到俾人取消
都救唔返啦

你依個post起碼要早1個禮拜出

一個禮拜前未同朋友講呢件事
所以冇為意
咁算啦由佢沉